---
title: New Kwartaal Who Dis
subtitle: kick off
tags: [studiodag]
date: 2018-04-09
---

Maandag 9 April 

Vandaag hadden we de kick-off van het (hopelijk) laatste kwartaal.
Na de presentatie heb ik de briefing doorgenomen. Het resultaat ervan was dat er weinig is veranderd. Ik denkt dat dit kwartaal druk word. Dag afgesloten met een hapje eten.

